前女友爆猛料：C.朗曾揚言將我裸照發給我爸

此前C.朗拿度曾深陷「性侵門」風波，但隨著時間的流逝，這起風波也平息下去。然而近日，一位C.朗拿度前女友站了出來，公開炮轟C.朗拿度人品低下。

近日，美國女星、模特佳思敏-倫納德公開炮轟C.朗拿度是「 惡霸、神經病 」， 並揚言要幫性此前「性侵門」女主和C.朗拿度把官司打到底。

就在1天后，佳思敏就曝出第一個猛料。據《太陽報》報導，佳思敏指責C.朗拿度對她進行了騷擾，並用色情照片報復、威脅她。佳思敏宣稱C.朗拿度主動問她：「你爸爸想不想看你的裸照？」佳思敏還表示她曾多次要求C.朗拿度離自己遠一點，但C.朗拿度並沒有照辦。

如今佳思敏還表示收到了C.朗拿度的短信，稱葡萄牙球星要求自己「閉嘴」：「我收到了C.朗拿度的短信，他要我‘閉嘴’。我則對他說‘滾蛋’。這件事和他的錢無關。我拒絕做他的情婦，而大多數女人則不會拒絕他。」

除了炮轟C.朗拿度，佳思敏還在積極聯繫「性侵門」女主馬約加，要幫助對方打狀告C.朗拿度的官司。佳思敏稱：「我和凱瑟琳（馬約加）的律師通了一個小時電話，他們聽到我的話後非常想和我坐下來談談。」

目前佳思敏已經委託他的律師喬納森-柯德處理自己同C.朗拿度的聊天記錄，她聲稱這些短信騷擾了自己。而柯德律師則準備向C.朗拿度提出索賠，要求C.朗拿度賠償佳思敏的損失，並通過禁令終止C.朗拿度對佳思敏的騷擾。